{
    "番組、萌え": "萌番組",
    "Index": "首頁",
    "Admin": "管理員",
    "Current language": "當前語言：正體中文",
    "Sunday": "週日（日）",
    "Monday": "週一（月）",
    "Tuesday": "週二（火）",
    "Wednesday": "週三（水）",
    "Thursday": "週四（木）",
    "Friday": "週五（金）",
    "Saturday": "週六（土）",
    "Bangumi Timeline": "番組時間軸",
    "Latest torrents": "最新種子",
    "Published at": "發佈於",
    "submitted": "提交於",
    "Forgot": "忘記密碼",
    "Got it!": "好的",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Need to verify": "需要驗證",
    "Reset": "重設",
    "Done! We've sent you an email with instructions to reset your password.": "完成了！我們已經向您發送一封電子郵件，請按照郵件中的說明重設密碼。",
    "Done! We've sent you an email with instructions to verify your account.": "完成了！我們已經向您發送一封電子郵件，請按照郵件中的說明啟動帳戶。",
    "Register": "註冊",
    "Signin": "登入",
    "Signout": "登出",
    "Username": "使用者名稱",
    "Email": "電郵信箱",
    "Password": "密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Send me new reply email": "向我發送新回復的郵件",
    "Cancel": "取消",
    "Search result for": "搜尋結果",
    "Also tagged as": "同時搜尋",
    "Team": "團隊",
    "My Teams": "我的團隊",
    "Team Name": "團隊名稱",
    "Team Management": "團隊管理",
    "Team Members": "組員",
    "Team Register": "團隊註冊",
    "Team Sync": "團隊同步",
    "Syncing": "正在同步",
    "New Team Request": "新團隊申請",
    "Team Logo": "團隊 Logo",
    "Team Signature": "團隊簽名",
    "Team To Join": "要加入的團隊",
    "Joining": "正在加入",
    "Request to Join": "申請加入",
    "Approve": "批准",
    "Reject": "拒絕",
    "Remove": "移除",
    "Set Admin": "設置管理員",
    "Remove Admin": "移除管理員",
    "Set Editor": "設置編輯",
    "Remove Editor": "移除編輯",
    "Request Pending Approve": "申請等待審覈",
    "Certification materials": "認證材料",
    "Team Sync allows your team members' publication sync with other sites.": "團隊同步功能可以讓您的團隊成員與其他網站同步發布。",
    "But keep in mind, this operation need your team member's password in other sites. We suggest you to register a new account in other sites for this fancy operation.": "但要記住，這個操作需要您在其他網站的團隊成員的密碼。因此，我們強烈建議您在其他網站註冊一個新的帳號用於此操作。",
    "And, we won't delete your publication in other sites when you delete your publication here.": "同時，當您刪除您發表的時候，我們不會刪除您在其他網站發表的相關內容。",
    "dmhy": "動漫花園",
    "ktxp": "極影",
    "popgo": "漫遊",
    "camoe": "華盟",
    "nyaa": "Nyaa",
    "Save": "保存",
    "Submit": "提交",
    "Publish": "發佈",
    "Fast Publish": "快速發布",
    "Further Edit": "進一步編輯",
    "Reupload": "重新上傳",
    "New": "新建",
    "Old version": "舊版本",
    "Please select a right or similar title:": "請選擇一個正確或相似的標題：",
    "Please select your team first.": "請先選擇發布團隊。",
    "Drop a torrent file or select a file here.": "將種子文件拖放到這里或者選擇一個文件。",
    "Are you sure you want to delete this torrent?": "確認刪除該種子？",
    "Tag": "標籤",
    "Tag Name": "標簽名",
    "Locale Type": "語言種類",
    "Locale": "語言",
    "Synonyms": "別名",
    "Search": "搜尋",
    "Search Again": "再次搜尋",
    "Add": "添加",
    "Delete": "刪除",
    "Bangumi": "番組",
    "Bangumi List": "番組列表",
    "New Bangumi": "新番組",
    "Bangumi Management": "番組管理",
    "Bangumi Name": "番組名",
    "Bangumi Credit": "番組版權",
    "Bangumi Icon": "番組圖示",
    "Bangumi Cover": "番組畫像",
    "Timezone": "時區",
    "Start Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "Weeks": "星期數",
    "Title": "標題",
    "Publish As Team": "以團隊身份發佈",
    "Publish Identity": "發佈身份",
    "Content Suggest": "內容建議",
    "torrent": "種子文件",
    "Torrent Details": "種子詳情",
    "magnet": "磁力連結",
    "torrent content": "文件列表",
    "expand": "展開",
    "collapse": "收起",
    "Comments": "評論",
    "Sync torrent with btsync": "使用 btsync 同步番組種子檔案",
    "btsync key": "btsync key （可選）",
    "Searching...": "正在搜尋...",
    "Search results for: ": "搜尋結果: ",
    "No results found for: ": "沒有找到結果: ",
    "Server error when searching for: ": "伺服器錯誤: ",
    "User": "用戶",
    "User Profile": "個人資料",
    "Set Avatar": "設置頭像",
    "My Subscription": "我的訂閱",
    "Add to subscription": "加入訂閱",
    "My Publication": "我發佈的種子",
    "Team Publication": "團隊發佈的種子",
    "New Password": "新密碼",
    "Confirm New Password": "確認新密碼",
    "Search torrent": "搜尋種子",
    "Selected tags:": "已選擇標籤: ",
    "Tags found:": "找到的標籤",
    "Search results": "搜尋結果",
    "Search by Tag": "搜尋標籤",
    "Search by Title": "搜尋標題",
    "Type to search tags": "輸入關鍵字以搜尋標籤",
    "Type to search title": "輸入關鍵字以搜尋標題",
    "Select tags or type to start search & create RSS filter": "選擇一個或多個標籤或輸入關鍵字以開始搜尋或建立 RSS 過濾器",
    "Help": "幫助",
    "About": "關於",
    "Tracker": "Tracker",
    "Security": "安全",
    "Terms": "條款",
    "Tell us": "線上留言",
    "Announcement": "公告",
    "New Announcement": "新公告",
    "Load more": "載入更多",
    "Return to top": "返回頁首",
    "Goto Gravatar.com to set avatar with same email you registered with us": "去往 Gravatar.com 設定頭像",
    "too frequently": "過於頻繁",
    "RSS Feed for this filter": "當前過濾器的 RSS 地址",
    "Details": "暸解更多",
    "Read more on ACGDB": "前往 ACGDB 暸解更多",
    "Guide": "導覽",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "Skip": "跳過",
    "Got it": "明白了",
    "Welcome to bangumi.moe, click 'Next' to get started.": "歡迎造訪 bangumi.moe，點按「下一步」以開始本導覽。",
    "Recently on showing bangumis by weekdays. If you are looking for a latest bangumi, just select it from here. You will be able to create filter if you are not satisfied with the results.": "以星期排列的最近上映番組訊息。如果您是在搜尋最近上映的番組，可以直接在這裡選擇。如果您對搜尋結果並不滿意，您還可以透過搜尋頁面直接建立更加詳細的搜尋過濾器。",
    "Full list of on showing bangumis of this season is here. If you have not decided yet, the timeline may help.": "本季度的完整番組列表可以在這裡找到。如果您還尚未確定，番組時間軸也許可以幫到您。",
    "Latest posts listed here, you could load more at bottom.": "這裡是最新發佈的資源。您下拉到最後可以載入更多資源。",
    "This is the stats of the torrent: downloaded, leechers, seeders and finished.": "這裡顯示的是種子的狀態統計，他們分別是: 網站下載數、下載中的數目、做種數和已完成下載數。",
    "You will be able to create detailed search filter and the corresponding RSS feed here.": "您可以透過這裡建立詳細的搜尋過濾器，以及您的自訂過濾器對應的 RSS 網址。",
    "Click here to register, login, add new post, manage your team and your posts, as well as request to join a specified team.": "透過主選單您可以註冊，登入，發佈新資源，管理團隊和發表的內容，也可以申請加入其他團隊。",
    "And finally, you can review this guide here.": "最後，您可以從這裡再次打開導覽。",
    "Welcome to search & filter page, click 'Next' to get started.": "歡迎來到搜尋頁面。點按「下一步」以開始。",
    "Here, you can get a rss link and add to your own subscription if you have signin.": "您可以在這裡獲得您客製化過濾器對應的 RSS 網址。如果您已經登入，您還可以將它加入自己的訂閱。",
    "Then, you can add or remove tags to filter by clicking the tags, and get the results instantly.": "您可以通過點擊來向過濾器加入新的標籤，或從過濾器中移除標籤。變化後的搜尋結果會即時顯示。",
    "Some tags are't list here, you can search them here.": "一些標籤並沒有在這裡列出。您可以在這裡搜尋它們。",
    "After all, you can also do custom searching by title if you are't satisfied with the tags filter.": "如果您對標籤的過濾結果不滿意，您也可以在這裡直接搜尋標題。"
}
